想問蓋清最近係咪同腦魔搞基？日日開post講腦魔......

蓋清背叛牙中.......
腦魔又背叛遊b......

不過諗到腦魔奶蓋清隻腳，又同佢玩bubu

佢狙擊我

有咩？